女孩兒的夢想是什麼？

以前讀書嘅時候好清晰，
知道夢想係入大學。

然後入咗大學／大專，
夢想知道係希望將來可以搵一份好工。

讀完書，真係搵到份工，希望賺多啲錢，
然後安安穩穩建立一個家庭，
夢想係結婚，然後有一個家，生個小朋友／養隻狗，
每日努力維繫家庭，照顧家人，希望大家健康，
希望丈夫工作順利，子女又乖巧聽話，自己個份工作又可以幫輕家計（？）

好似突然有感而發，但真係好疑問。
因為中學讀女校，大家都出咗社會幾年，
呢幾年同同學聚會，大家傾心事都係討論男朋友，
放假啊、放工啊、週末啊，都係陪男朋友，
話題講緊都係想結婚，身邊朋友都好多計劃、籌備緊結婚，
同男朋友有咩計劃，二人世界幾耐，幾多歲生小朋友
即使不同職業嘅朋友（空姐、會計、銀行、教師、售貨員等⋯⋯）
各行行業嘅女性摯友都係一樣。

其實都係二十幾歲，無諗到呢個問題咁快遇到，
突然間想諗下，如果以後都無男人，女孩子人生仲可以有咩其他夢想？
單身一世其實係咪真係咁可怕？

人各有志呀
不過除左一個家之外我都會有夢想同事業想追求

但成世人有咁多錢有咁好事業有咩用

自我實現，令人生有意義同滿足感
不過我比較著重個人成就感多過份糧
唔好諗有無用啦，而係自己過既生活係咪開心 係咪自己中意

所以都係睇你自己想要d咩～

冇女朋友

如果所有野都係自己鍾意
而且都係按計劃入面走
就算開心滿足，而且有好好嘅成就
但走到最後，根本無可以一齊分享嘅人
真係有咩意義咩？

家庭好似真係唯一應該要有嘅野（？）
如果唔出現呢（？）

有d野不能強求～
想唔想要屬於自己既家庭， 係取決於你自己本身意願
如果人做你就做，到最後原來唔係自己想要既野 你都唔會得到滿足

成功了，但最在意的人不在，那還有什麼意義呢？

正常女仔都會有人追下